人在曼谷，一陣去拜見泰王，有咩想同佢講？我可以幫手轉達

輯你個閪

問佢點解DQ自己家姐

唔係死左啦咩?

yoga fire

坐左幾耐

泰國共和！

應該要坐十年

之前有個鬼佬屌完被判十年

睇腳老母七

問佢點先可以唔破產

邊間sauna 啲囡最正?

wt???

ok , 會轉達

Mayu gi

破產去咩旅行

tiger tiger tiger
tiger uppercut

有冇屌人妖

有冇俾人妖屌

秦王係咪識項少龍？

別高興 別以為叫始祖

睇腳搵笨柒

佢話好

你反共都用中資野啦